398500
12233
Biệt Đội Big Hero 6 - Tranh Truyện Màu Đồng Hành Với Phim Hoạt Hình tái hiện một cách chân thực và xúc động về câu chuyện của nhóm biệt đội siêu anh hùng trong phiên bản phim hoạt hình đình đám năm 2015: Big Hero 6. Đây quả là một cuốn sách hay rất. Mình đã đọc cuốn truyện này và nó quả là rất hay. Giấy thì rất đẹp và dày. Những lời viết rất ngộ nghĩnh và dễ thương. Hình ảnh của các nhân vật thì đẹp, trông rất dễ thương. Nói chung là cuốn truyện này vui, đẹp, rẻ.

5
893170
2016-03-16 12:48:03
--------------------------
